想寫隻game係專救人，有冇人有興趣

主要玩法係當一位隊友比敵人制服既時候
其他玩家就組成一隊小隊衝去救佢

職業選擇有
1.前排
兩手空空，無任何裝備，主要拉番起被制服既隊友

2.中排
手持噴漆，射向敵人眼/頭盔/眼罩，奪取敵方視野

3.後排
手持油/波子/煙霧彈準備，以防敵方增援

目標主要救人為主，唔好浪費時間打/圍毆敵人，以速度為第一考慮因素

之前玩過d game好多時只可以眼甘甘成班人睇住自己友比人制服，剩係可以靠把口嘴遁，而呢個玩法就睇大家會唔會將佢成為主流

目前諗到咁多，有冇巴絲有興趣一齊寫game/會想玩

推

想玩

自由組隊,噴漆為最重要物資

對game design有興趣 推

隻game好似幾好玩

仲有第4個職業，就係物資部
買多d噴漆派比人，教埋人地隻game個玩法

G持
犧牲一個就少一個
好鐘意玩呢類合作嘅game

物資部仲可以準備定多啲油
最好有埋醫療隊 負責傷口處理

推推推

推!!

個人覺得 感覺可以似the escapist
自己得好小物資，用策略贏班狗

要整D指令 去指揮大家點行 唔係正常大家唔太可能心連心估到幾時再一齊衝

Lm

唔好再眼甘甘望住自己友比人拉

TG 見到有人po

根據大家討論內容 嘗試整合一下：

❌注意：一啲會Team Kill(TK)嘅嘢唔好用啦：屎，粉塵塵爆❌

✅火攻：後期需要行動「再升級」先用

大家可能會有其他戰術
又會有鬼睇穿哂
唔緊要

*只少袋住一個戰術方案先，亂起上嚟六神無主起碼記得仲有一個戰術跟得到*

先後流程：

1）砲撃，水彈/硬物/其他投擲物，要掉嘅掉唒先(之後大家追逐戰好難分心到去掉野)

2)各自行動，要用噴漆槍嘅就噴，要用棍扑人就扑，要用強光嘅就照，行動時唔好怕柒，好似玩糖黐豆咁 五六個人一小隊，自動自覺組隊啦，未有隊嘅就問身邊人：「一齊組隊ok？」，比速龍暴龍包嘅人

小隊記得救返隊友
小隊記得救返隊友
小隊記得救返隊友

好重要所以講三次

(完)